北京暫停與新西蘭的香港引渡條約(Eng)

支那: 宜家我飛你，唔係你飛我

中共嗰種小家 真係尷尬到無朋友